何文田新開18challengkarting

好少開post經巴打提點重post，如果想睇好難明既論文襟下面link就得

香港終於有一個世界級小型賽車場 (長文慎入)

Executive Summary:

控制室隨意調較架車快慢，你玩得越多次課得越多金就較得越快俾你令到自己以為有進步快咗再玩落去

三歲細路仔就呃到姐，快撚啲執柒咗佢唔好影衰香港賽車同小型賽車行業

你知唔知試業個陣開full speed，撞到仆晒街
轉兩個灣又要去執車
你估個個好似你冼拿上身咩
要拎個balance，適合返大部分人去玩架麻

啲車行電就收皮啦

唔係幾同意玩得越多次課得越多金就較得越快呢個說法，我相信如果玩得越多次但係咁炒車應該都唔會較快啲俾你，控制車速馬力就係要做呢個角色。
可以話佢無講明會較慢係營商手法唔理想，唔可以講到俾多啲錢就會快啲
伸利：未玩過也沒興趣

我自己做開生意當然明白，但係我都話左係不滿佢地無寫明，仲要我頭幾次問都話d車架架一樣無較快較慢

絕對認同，但係無講明仲要我問頭幾次都隱瞞係我執著位

開得係果個位聽執笠啦，之前個齡場又係咁，根本做唔住

真

仲諗住去玩添

太貴 上深圳玩算

宜家老細係藍

完

上年試業時玩過，一班人大約八個人玩電kart同漂移車。
室內場地黎講算大同氣氛唔錯，揸車可以泊何文田愛民廣場泊全日都係100蚊內。

電車第一次玩初初以為好慢。不過佢地有獨立控制，佢地見你有基本意識同唔會亂爬頭會較快部車大約有80cc 。初玩應該得60cc 。賽道唔算寬爬頭位可以話係冇，不過貼住前車行比後車貼住出入灣好爽。玩既時間佢都計足，大前提係唔好有大炒。佢開全速部車可以好快，但係控制就難好多。由一開始唔洗brake到灣前落brake部車可以好大分別。玩一節大約10分鐘，正常你會要求休息一陣再會。玩哂三節都要個半鍾 ，不過商場內冇咩野行街坊商場。

利申：第一次打咁多字 199請見諒

玩咗幾多錢

599+100漂移車😂 平日去